蘋果日報 新聞 20200405 星期日

蘋果日報 新聞 20200405 星期日

頭條

確診男疑感染93歲中風翁
首宗院內傳播 博愛封病房驗150醫護
驅悼8.31市民 警長確診
120名PTU或須入營檢疫
家居隔離後 20歲女氣促猝死
全球確診資料
香港863個案資料
英國返港 主動要求衞署化驗
鄰座確診 飛機客五遭拒檢測
特首辦新聞主任辭職六日墮斃
警懶理中資咖啡店外群聚
清明拜山違令 食環30次勸喻
印度漢涉違檢疫令還柙
新增個案航班資料
新增確診者住處
待入院確診者資料
醫管局：二線隔離病床月中爆棚
亞博館、運動場擬接收患者
約兩成人病情輕微 不藥而癒
林鄭防疫屢滯後 致大規模爆發
港大：戴罩阻隔呼氣播毒
美籲民眾戴口罩 特朗普唱反調拒跟
單日近1,500死 禁防護裝備出口
特朗普死攬醫療物資
補給卸責州政府
厄瓜多爾遍街屍體 死在家無人理
受美制裁俄製造商 呼吸機運紐約
英女皇今全國電視講話 鼓勵抗疫
滯留秘魯65港人 結束走難今抵港
補習男被困波蘭 幸獲澳門移民收留
澳洲逐217萬短簽客
東京單日確診首破百 七成無源頭
金巴停駛 澳門向港「全面封關」
客量跌 港鐵減班次停迪士尼綫
內媒轉黑白 習李有顏色
中共做騷默哀 民間促究責
首因疫情全國下半旗
爆武漢排長龍領骨灰 女律師受罰
七萬客逼爆墾丁 當局籲勿往
鍾南山診金千三網民呻貴
疫情累票房暴跌九成
電影人復工無期搵出路
業界申二千萬拍教育片自救
服裝指導拒北上 赴美進修覓機會
資深影人怕隔離 一口推掉內地job
劇照師運菜 拍出農夫收割美

====================

港聞

要求向公僕年輕人洗腦
駱惠寧、建制派合奏 催谷23條惡法
拒助撐23條市民 林進遭民政署狙擊
差館內遭圍毆 橡筋男反被屈襲警
長洲警疑醉酒當街打人
惡煞打區議員後逃入警署
非禮平田邨少女 疑犯落網
蘋人誌︰The Show Must Go On--韋羅莎

===================

國際要聞

施紀賢接掌工黨 為反猶太致歉
撐保守黨同抗疫 謀下屆大選翻身
工黨留歐派「人權鬥士」
特朗普大清算 炒觸發彈劾情報官
拜登擬邀前對手賀錦麗任副手
甘迺迪家族母子出海疑遭沖走
法街頭爆隨機斬人 兩死五傷

=================

兩岸要聞

中共挑釁升級 金門搞灰色地帶衝突
陸艇群狼式襲台海巡船
中共或首攻東沙島對台示威
阻家人接出獄 王全璋被送濟南監視
Zoom被揭向華傳加密訊息
官方稱糧食庫存足夠吃一年

===================